對付戲院講嘢嘅仆街

尋晚電影節，後面條八婆嘈撚住晒，屌完佢仲fight back，話我啤佢，又話佢後面啲人都無出聲...

真係好撚憎啲人睇戲講嘢，悶嘅就走，次撚次俾佢哋嘈完都無咩心機繼續睇。你講嘢話完你就收皮啦，仲要反擊！

大家平時又點應對呢。

表現到你有攪炒既決心，正路冇人想睇唔哂套戲

攞定個膠袋佢一嘈嘅你谷啲氣落個膠袋度再一嘢打爆佢 全院靜曬

只要有多一個人附和，就即刻收佢皮

開頭會o殊佢，唔聽就大大聲屌佢，但有2次係屌完都唔收聲，我都唔知仲可以做咩

我試過
坐我後面既
起身，指撚住條八婆叫佢收聲

大家遇到呢啲人真係要屌，可以shu咗先，唔停就即屌。唔教育佢哋，下次就會害咗其他嘅巴絲。

搵桶爆谷淋落佢道

之前有隻小學雞同老豆老母一齊睇戲
（坐我旁邊）
不斷跟住啲對白係咁講，
我係老母面前屌佢老母

好多香港人係咁 有人出聲屌都唔附和 只係想人打埋個江山俾佢 佢就食花生

Shu我都覺無咩禮貌 可以輕聲同佢講

只要有一個附和！係一個！就可以帶起234567個

因為係一班人嘅關係 唔會成為對方反擊目標

啲人就夠膽 但永遠無人做呢個附和角色

最多係玩Killer個陣

每次出聲都回敬一句嘈撚夠未

其實我好耐之前已經諗到一個完美既解決方法

就係戲院 係每個座位都放一個耳機

當觀眾 覺得周圍環境太嘈, 就戴上耳機
咁就可以自己享受套戲, 唔洗理周圍環境

衛生同保養問題，以今時今日香港人普遍公德心，應該損耗得好快，成本高左咁多，平民級數大院每完一場要點確保每個耳機無問題。 一係貴價商務級嘅細院會易搞啲，不過消費得依個價錢，正常啲人有教養啲無咁雜，又好似無咁嘅必要

用英文叫佢唔好嘈

屌我比錢入場就係想聽佢個杜比7.1
你叫我戴耳機？

左膠思維
和平理性抗爭

ON9 你比錢入場戴耳機?

但永遠唔會有人幫手

咁入戲院做乜

監生打死佢

都話要槍斃啦
香港人真係好仆街，我未睇過一場戲係有人會出聲鬧，次次都要我出聲

屌又好，殊又好，細細聲叫佢又好，仲之一定要表態，同埋要附和出聲啲巴絲。呢啲仆街係要教，千析唔好忍氣吞聲

講

如果我將來有機會擔任香港國國法起草委員，第一時間要立嘅法例就係戲院條例。
戲院內禁止談話，坐位旁會有感應器感應聲音大小及分析對話內容，當發言超過十秒，大聲到當自己喺屋企睇戲咁，而且內容弱智，例如討論劇情(e.g.陣間有床戲喎)、與電影無關(e.g.陣間去邊度食飯)等，一律槍斃。電話亮芒超過十五秒者，罰款一萬。
13歲以下小朋友在觀看劇情片前需先作行為檢定測試，以確認不會在場問問題，嘈喧巴閉。
嚴禁弱智人士尤其係女人(弱智人士指低b 情侶：蠢撚到閪嘅女朋友，以為自己巧威威其實講廢話嘅男朋友)進入戲院，可能都要做智力測試
睇恐怖片講野壯膽嘅人需單獨囚禁，強逼24小時睇VR恐怖片，這是為你好的。
暫時初步係諗到咁。

屌你老母 靜少少得唔得

轉身拎個電筒射住佢

的確係
有人開聲鬧 好心其他人就幫手出句聲附和下 佢自然就收皮
但係垃圾香港人個個都怕事 唔撚敢出聲 一係就以為自己唔出聲好撚醒 仲可以食花生 其實你只係廢物咋
都未撚見過咁唔團結既民族 我諗港豬真係全世界最撚自私同無團結精神既人

最有效既方法係
有個frd試過用閃光燈照住佢 再叫佢咪嘈

除褲塞條撚落去

成個電影業畀你搞「彎」曬啦

有時係自己想出聲
身邊人就會想息事寧人叫你算
忍左佢都怕同人嘈
少則影響心情大則怕散場有人接

同意樓上
以前屌過人好幾次冇一次有人幫拖
香港人真係好撚冇用又自私又怕事

未出聲就要諗定條仆街答你怕嘈就返屋企睇呢d 歪理
其實真係好撚掃慶

好撚慶幸科技進步屋企套野效果滿意
近十年少左出去受氣

通常我叫人收聲「殊」下佢
佢就唔會再出聲
你係咪語氣唔好 搞到佢要反擊

已經係先殊，後啤，最後先屌

講shut the fuck up

啲呀叔殊完啤完過一陣又再講，佢當自己係屋企睇緊電視

sbt 好多人都係怕出左聲冇人附和所以唔敢出聲 當有人出聲又唔敢附和

香港人好怕麻煩

強烈要求睇戲要考牌

唔記得戲名 之前睇關楚耀做懲教套戲
開咗場15分鐘都無 有人電話響
原來有個廢老 佢用keyboard機 打入個鈴聲好響個d
佢無熄機不突止 仲要響咗幾次 大大聲肆無忌憚咁傾電話
feel到成場人都睥緊個廢老 唯獨是有個坐好後嘅男人大大聲話返個廢老 叫佢收聲 仲請佢離開
我打從心底欣賞呢個男人
利申 睇早場

之前試過一堆mk講野勁大聲
由頭講到落尾 真係痴撚線
最後忍唔住大聲叫佢地靜啲
呢啲人真係好自私
要傾咪係戲院大大聲啦

上次睇鬼片，真係屌出黎，前排有個鬼妹當下屋企睇戲咁，仲好似食左丸仔咁又笑又大聲講野，我shu尻左佢3次先靜啲，之後右手邊遠處一男一女又傾計，太遠又shu唔到，之後後排有對mk情侶，一有鬼出現條仔就: “shit , shit , shit”我屌 做仔做到你咁撚細膽仲嘈住曬。

你話有咩可能有人幫，我大聲shu左3次，之後連本地人都咁

點樣可以分析到內容

對唔住
我女朋友唔叻
要我講解個劇情
我已經盡量細聲

我明，但係我都想講句：「下次唔好帶女朋友入場睇戲 」

我其實有叫佢睇人劇透個啲片先入場
但係

睇戲要考牌

我女朋友都會唔明，但係佢係戲院知我唔鍾意所以唔會出聲，屋企睇就唔同

等出碟先睇好過

電影節d人都咁閪 仲駁你咀
仲要無人幫拖

美國人既示範

返屋企睇啦仆街

試過有對MK情侶喺後面不停講嘢
內容同電影無關（前排嘅我聽得好清楚）
忍左一陣即刻屌柒佢哋 （冇人shu冇人出聲）

試過睇戲比二條傻仔係到嘈成場戲，忍撚到完場先屌鳩佢，種話自己有比錢睇戲想點關你撚事，完場出去係3-4十人面前屌多佢一次，後面上facebook開post話鳩我地唔識尊重佢又話自己鐘意點就點 結果比幾百人圍屌佢 而家d𡃁仔真係要學下咩叫家教

識佢唔好起我底

可能我比較高大，有操開唔怕同人嘈同人打，攪到我嘅嘢我一定同人嘈到底，維護返自己權益。
試過一次坐我隔離條友係咁講嘢，我一嘢好用力坐直個人成個人好大動作轉去望住隔離個人，佢同班fd即刻靜晒，唔使我開口講。另一次我後面條友嘈，我企起身望住後面條友，又係即刻收聲，唔使我講。
香港人好怕事，你表現到自己好憤怒想打佢而佢唔會夠你打，佢會即刻收皮，真係要開口嘅話切忌口窒手震，信心夠就掂，so far未試過真係郁手

弱智就留番完左套野先問問講啦屌你老母

一直都覺得旁邊懦弱怕事唔肯一齊屌既仲仆街，唔知係等其他人出聲定點，入電影節睇戲唔係為打卡話俾人知睇咗咩戲，俾人嘈住點好好欣賞套電影
另外最撚憎而家d偽文青文化，網上阿豬阿狗都學人寫影評搞到班追潮流呃like既人入場騷擾其他真正想睇既人
我近年入場近八成機會都預咗屌人，不過唔會怪晒佢地，因為佢地嘈係因為弱智，最想屌係其他仆街

搵爆谷扔9佢

睥完殊完都唔理我的話，直接搵戲院staff，佢地會做野，最癲可以停咗套戲請佢走

香港戲院發展流程

a嘈->俾b殊->a收聲

a嘈->俾b殊->a繼續嘈->俾b屌->a收聲

a嘈->俾b殊->a繼續嘈->俾b屌->a繼續嘈->b繼續屌->a屌番佢->b繼續屌->c-z屌b咪撚嘈

你都戇鳩
呢種人預咗佢臉皮厚過地殻
附和佢當你唱歌

一黎就要好撚惡咁屌
一係就成杯野飲車落去

咩院/院線？

就係你條仆街嘈住我睇戲

呢招堅work

成年人都仲好d 屌完佢都會收皮
小朋友就真係屌佢老母
屌完都唔識收聲
佢老母又唔識教

一嘢淋佢老味然後走起碼我爽

Bc
但其實你間間戲院都得，
雖然個經理會背後屌鳩你煩，但起碼你幫到成個house被搔擾嘅觀眾！

所以唔想去戲院，啲人太冇禮貌，要傾就包撚左場慢慢傾啦，係到嘈住晒

係佢後面係咁咳，嚇撚到佢走

佢老母正唔正

做乜而家電影節啲人都咁西 定係多左港女要扮有修養但係又嫌悶

佢唔合作咪搵職員停咗套戲佢

香港人呀ching
依個時候肯定大把人先會出聲屌
不過係屌要求停戲個個

哂氣啦香港人 明知你岩佢錯 旁邊D人都唔會出聲 廢物

呢個真

奈何港人廢

都好大機會係

一開始會o殊，再嚟都會好聲好氣問佢可唔可以靜啲
再係大大聲就開波屌，屌到佢收聲為止
我本身接受到攬炒，橫掂佢係咁嘈我都專心唔到睇
大家一拍兩散

On9 人地違規但要我受罪？
不如每個位放舊叉燒包 隔離一嘈就塞落佢把口到啦

佢講一句 你跟住重覆講一句

我就係因為呢d仆街少左去睇戲喇

咁又唔好，害埋其他人，同埋咁會俾c屌番轉頭，直接屌b好啲

屌，咁你唔好中出佢，唔好比呢d劣質蠢閪DNA有機會流傳落去

自從有次搭巴士，拍前面個阿叔膊頭叫佢講電話靜d，俾佢怒屌之後，以後都唔敢叫人收聲

你打咁撚大段野但錯晒重點

近呢幾年越嚟越多呢種仆街，上次睇黑豹有一幕提到香港呢隻字，後面個八婆即刻笑出聲之後喺到講：「香港呀哈哈」，我即刻擰轉面叫佢收嗲啦死八婆。 我遇到呢啲仆街好多時都係直接屌先，唔屌佢哋唔會知驚。呢種人真係好應該要打靶，講撚埋晒啲冇意義嘅嘢。

You cant beat them join them
一齊講大

咁去戲院睇戲黎做乜？

應該一槍打爆佢地個臭嘴

講緊可行性，連人講咩都仲未知，你個人就真係錯哂

咁叫可行？ 咁如果下個人開post話d人睇戲電話mon騷擾到人 你係咪覺得全戲院既人要帶vr 係可行？

上次睇力架俠都係 成家大細係到係咁講 叫過幾次都係唔撚識聽 走個時個老豆仲beer住我

點解唔嘗試戴安全套？

所以咪話左唔撚可行囉，唔好一見字多啲就話人錯，用下你對眼同個腦啦，到依家你都仲未知人講咩

之前搭飛機又係有條港女係咁嘈，叫佢收聲但佢仲厚顏無恥叫人帶耳塞就無事，香港真係好多弱智又自私又以為自己啱既仆街

講就兇狠